最有凝聚力既球隊一定係曼聯!

因為一輸波 波台齊心祝賀
2-1
2-1
2-1
2-1
2-1
2-1

Siu4

而家唔笑等幾時！

真 下星期到笑車

臭利狗